Médiatrice~: définition et construction
\begin{enumerate}
  \item Définition d ela médiatrice.
  \begin{definition*}
    La \textbf{médiatrice} d'un segment est la droite perpendiculaire à ce segment passant par son milieu.
  \end{definition*}
  \paragraph{Remarque} La médiatrice d'un segment est l'axe de symétrie de ce segment.
  \item Figure~:
  \begin{center}
    \begin{tikzpicture}[rotate=-85]
    \coordinate[label=left:$A$] (A) at (0, 0);
    \coordinate[label=right:$B$] (B) at (5, 0);
    \coordinate[label=above right:$M$] (M) at (2.5,0);
    \coordinate[label=left:$(d)$] (d1) at (2.5,-6);
    \coordinate (d2) at (2.5,6);
    \node[cross=2pt] at (A) {};
    \node[cross=2pt] at (B) {};
    \draw[thick] (A) -- (B);
    \draw[thick] (d1) -- (d2);
    \pic [draw,thick,angle radius=2mm]  {right angle = A--M--B};
    \end{tikzpicture}
  \end{center}
\end{enumerate}